{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039391",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161498?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 마벨라풀빌라"
    },
    "text": "無料で利用できるぬるま湯プールヴィラと個別バーベキュー施設を提供し、室内では無料で楽しめるスクリーンゴルフも提供します。 また、プライベートで楽しめるカラオケやパーティールームも提供され、客室内ではプレイステーションを楽しむことができます。 スクリーンゴルフをご利用の際は個人クラブをご持参いただけますが、個人クラブはご利用いただけません。 入室は15:00、退室は11:00と決まっており、送迎サービスは提供していません。 客室内部では電気グリルを利用したバーベキューを無料で楽しむことができますが、個人火器の持参と使用は不可能であり、追加料金が発生する場合には現場で決済されます。 人数追加料金は基準人数を超える場合、1名当たり3万ウォンの追加料金があり、12ヶ月以下の乳幼児は追加料金がありません。 最大人数を超えることはできず、客室内での煙や油が飛び散る肉、焼き魚は不可能です。 ペットは入室できませんし、駐車場は無料でご利用いただけます。 お知らせがある場合、ご案内いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールヴィラでは何が提供されていますか？",
            "answer": "ぬるま湯プールヴィラと個別バーベキュー施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "室内で楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "室内では無料で楽しめるスクリーンゴルフがあります。"
        },
        {
            "question": "スクリーンゴルフを利用する際、個人クラブを持参できますか？",
            "answer": "スクリーンゴルフをご利用の際は個人クラブをご持参いただけますが、個人クラブはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室内でバーベキューはできますか？",
            "answer": "客室内では電気グリルを利用したバーベキューを無料で楽しむことができますが、個人火器の持参と使用は不可能であり、追加料金が発生する場合には現場で決済されます。"
        },
        {
            "question": "人数追加料金はありますか？",
            "answer": "人数追加料金は基準人数を超える場合、1名当たり3万ウォンの追加料金があり、12ヶ月以下の乳幼児は追加料金がありません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えることはできず、客室内での煙や油が飛び散る肉、焼き魚は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "お知らせはありますか？",
            "answer": "お知らせがある場合、ご案内いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 412
    }
}